周先生：政治跟我無關，因為搵食重要啲，不合作運動會影響香港運作。

祝你繼續逼地鐵返工

肚滿腸肥成隻豬咁

祝你一世都要返工

白衣人

個樣好撚似幾個月冇生意果D aa狗

政治先最影響經濟 ON99

真係讀屎片

成個港豬樣出哂黎

戇鳩有樣睇

呢種人奴性咁強, 多數成世做打工仔, 出人頭地冇佢份

香港好多呢類人

呢個肥鳩脂肪塞上腦

到而家都唔譴責政府同警察，只擺出懶係和平政治唔關自己事嘅人，其實全部都係藍屍暴政的幫兇！

港豬樣不意外

睇電影多數呢D人一係白衣人 一係經過元朗俾白衣人打果種人

唔緊要
個地鐵塞一塞就關你事啦

真係港豬
無關治撚有美國關係法
香港撚會咁繁榮
呢啲人真係無腦都算 仲要話俾人聽自己無腦

肥鳩掛住返工人入pantry偷食肉

正一on 9仔. 食撚屎喇.

人形豬

真港豬

奴隸有樣睇

專業港豬

政治同經濟無關係？

一定係低層員工

中國快啲呼籲當奴侵先搞好經濟，政治放埋一邊先啦
美國國會應該學容議員，議會唔係搞政治嘅地方嚟

第一次親眼見到港豬

政治與我無關，正宗犬儒人格

你開呢d post 做乜尻
人各有志 一定會有人有唔同諗法
人地要食屎你阻佢食？
專注返要推既post唔該

On9，依家咪就係政治問題產生不合作運動而阻住你返工羅，又點樣唔關你事呀，有無腦呀

8月5號齊罷工

呢個時候都唔撚係全部關政治問題啦
On99
經過721
無一個人能夠幸免呀！

港豬

係真係有個樣睇 唔係講笑

由你搭地鐵嗰下已經支持緊不合作運動

好快會有關

豬西

政治 經濟 dllm係咪冇讀過書架

咁俾人無差別打獲金都唔好出聲
因為生計重要d, 要繼續番工

支那味濃

形神皆豬

成個豬樣

咁既思想所以只可以逼地鐵返工
垃圾周生

你唔講都唔撚覺 呢隻人型豬去含柒啦

點解總有一班人會有遲到=影響經濟咁跳脫嘅思想

返工遲到會令到香港金融風暴，樓市高企，外資退出香港市場？

垃圾

對住豬只講飼料就可以

影響整個香港運作
that's what we aim for！

政治影響人民，人民不合作影響經濟，政治環境影響經濟，但政治唔關佢事，經濟又關佢事，姐係佢嘅經濟只係飼料？

呢個時候仲咁講已經唔係港豬咁簡單

咁就岩啦 可以影響經濟
即係有用既方法！！

政治無關？
加稅關唔關？
畀黑社會打完差佬唔理你關唔關？

豬撚到

唔係樣樣都用錢來講

宜家未就係因為政治搞到咁囉...
咁都仲叫無關

犬儒 地獄最底層就係留返俾你呢啲人

呢種就係純正港豬樣

抵你返一世工

可以入一入黎望下

而家塞到落地鐵 都係因為政治
無關？我笑而不語

人頭豬腦
就係政治同你有關你而家先會企喺度講呢一句”政治同我無關”
睇死你都係低級職員
打死一世低級勞工
夢想買個120尺嘅劏房
就以為人生一大成就
豬即是豬

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

奴隸

祝佢日日做到隻狗咁

豬心豬腦豬樣豬身形

點解地鐵成日壞車，點解成日加價，點解21號元朗西鐵站唔關車門，點解今日有人阻住你返工，解釋到唔關政治事先講

一睇就知低層員工, 搵一兩萬過世個款

連是非都不分，食狗糧啦
狗公

推

真真正正嘅港豬

好撚大反差

睇個款就知做d無咩技術含量嘅垃圾工

肥肉一舊

抵佢返一世工

某天 人生多麼優美
這天 人心肚滿腸肥
形容呢隻港豬真係中哂

白痴既人先會覺得政治同佢無關

實際上政治係同生活每一個環節息息相關

包括你交幾多稅，買唔買到樓，失業率高低，咩係合法咩係犯法，公帑用喺邊，呢啲全部都係政治

睇個樣都知佢條鳩又短又細

死港豬

對住鏡頭同人講「其實我好無知」
係咩玩法

豬頭豬腦
通常都係比共產黨捉去補血個d黎

無知得戇鳩

對付呢啲人講總商會出嚟 嚇佢政府唔讓你工都無得返

老闆格同奴隸格嘅分別

後者圈養有飯食就ok

各位同學，望黑板

呢種就係本老師之前講過既人形豬，
唔到關鍵時候都睇唔出係弱智架

有得食最緊要

而家政治咪與你有關囉

豬兜

脂肪滿腦

祝中風 長命百歲

返公司住啦

祝你一世返工餐搵餐食餐餐清無錢剩

港豬sample

真·港豬

低端人口

好想知咩公司會請佢，無地鐵就唔識返工，笑撚死人咩

祝你返成世工

去做狗啦

翻你老母

咁後生個思想就同死左無分別

但政治影響經濟喎

又係呢d收工淨係識吃喝玩樂就話自己唔講政治嘅港豬

返飽佢啦

呢的就係一般港豬既心態
成日都話政治唔關佢事，
返工大過天，
都痴撚線心態

阻到你又關我咩事

再睇清楚社會上就係有好多ed不問世事既人
我地要幫埋佢地爭取自由
早d認清，對ed港豬麻木就好，唔洗勞氣

俾個大聲公你話俾人聽你弱智好唔好

岩呀，依家香港連經濟都冇啦
一齊大灣區見啦

U eat shit la

真。港豬

要明白有部份香港人是有好重的經濟壓力，我今天亦有返工，有錢先可以繼續支持抗爭。

政治咪影響緊經濟

希望你可以返足一世工

香港太亂，返大灣區搵食啦

死肥閪 祝你打死成世工無發達呀港豬

去大灣區，沒有政治會關你事

政治同我無關
去元朗比人打就抵死

冇穩定嘅政治環境點發展經濟

拎去堆填

所以講到尾

真係香港唔值得一眾義士們救
灰心到不如攬炒算

咁又唔洗對依啲小嘍囉勞氣
港豬嚟

好撚可悲

要提醒自己千其唔好成為周生呢種人

奴性強到呢

今日未政治影響民生囉

抗爭者救緊你仲乜都唔知

政治跟我無關
笑左

佢幾唔情願都好
接受訪問後政治就同佢扯上關係啦

嘩大肥豬ar

冷靜啦 文宣喱啲唔急得
仲未到深藍咁冇得救
希望啦

今時今日仲講政治唔關我事
如果送中通過
希望送哂佢全家番去

藍就藍啦 唔敢講姐

依d人送返去大陸就岩啦

其實好多香港人都係咁
要全民罷工同成立獨立調查委員會一樣咁難。

得地鐵返到工？地鐵故障又影唔影響到經濟？

有無出口鬧
無講負面野已經算好

經濟同政治關係咁密切

我都係肚滿腸肥 但係我經常發夢

社畜

黑社會打到埋身，仲講無關
Cls

你肯佢有讀書

祝佢擁抱大灣區比支那仔搶工做, 第時全家乞食

肥唔緊要

內心係隻豬就冇得救

大家有野同你講

有咩想同屌塞鐵既人講

樓主唔好咁樣啦, 應該對準返D當權者而唔係一般普通市民(愚民)

一個民主自由嘅社會, 每個人都應該有自己嘅言論自由同立場, 如果咁都要起底批鬥嘅話我哋咪變成共產黨一撚樣..

一睇就知大陸豬樣

有冇讀書 同有冇腦係無關係

定

所以成日想快啲攬炒，行返中國法律。睇下啲政治冷感撚體驗下政治點樣同你無關。

你唔搵政治
政治都會搵你

你唔搞政治
政治都會搞你
祝你前程錦繡啦

所有話政治與我無關嘅都係垃圾

一個意外一個人為，點同啊

豬咁撚樣

組織一班人狙擊到佢冇工開

呢個真

所以點解一個開公司，一個打份奴隸工後者淨係識幫人搵錢，為雞水咁多就甘願做到狗咁仲鬼死咁投入

生到豬頭咁嘅樣，死撚咗佢啦～

呢啲人係咪到死都覺得自己買唔到樓係單純嘅經濟問題？

政治跟你無關？
咁你行路翻工拉
MTR都關政治事㗎

所以攬炒幾好

係林鄭影響你呀
你去投訴佢啦

唔人生攻擊
但係搵食咁重要嘅話你唔應該去搭地鐵
應該跑咗番公司開工

肥撚，政治永遠同經濟分唔開㗎！

佢只係香港寫照既縮影

焦土

知唔知政治影響經濟啊傻仔

我都係睇新聞見到同大家分享下

港豬就係港豬

遲到或停工一日半日，會冇飯開？如果係，你份工都好經唔起考驗囉。

政治同每一個人都有關

百分百人形豬

祝你世世代代做打工L

影響到香港運作

希望你願望成真，入棺之前都要返工

識野就唔會講的咁on9嘅野啦！

你試下過逃犯條例，你工都冇得返啊

見你咁答
怪唔之得幾十歲人仲要依賴公共交通工具

侵侵咪就係因為政治 搞到中國經濟仆直囉
隻白豬知唔知自己講緊咩

祝你返工返到死個日

千與千尋個老豆老母

大把上晒岸既藍絲做緊老閭你唔講

周生知唔知中美貿易戰，你又覺得同政治無關嗎?不過同你講都晒鳩氣㗎喇

唔識唔理政治
去到最尾你想搵都無得俾你食呀 傻閪

只有禽畜先會停留係只求溫飽嘅層面，例如豬

講到經濟唔關政治事咁
懷疑條撚樣送中條例係乜都唔知

搞撚到佢日日遲到睇下關唔關

你企係度反唔到工咪因為政治囉

點會唔關你事

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

大陸仔

721 西鐵上都有好多人唔關心政治
但...
政治會黎搵你

呢種人係無同理心
舊一袋獅子山人

咁就更加要真普選
有個真正為香港好既政府
停止輸入150
甚至每日-150
將資源幫返真正香港人
咁你咪唔洗做得咁辛苦囉廢人

係咪唔睇新聞架佢仲可以話唔關你事

而家咪有關囉

中立/藍絲諗法多數係咁諗

shame on you ....周先生.

港奴呀 係咪番工番上腦
原來真係有人政治冷感
屌 你話上一輩就話啫
睇你個樣咪三十幾歲
點解都會咁諗

on999

咁又唔洗
佢只係大部份港豬既模範

打一世工啦你
小心迫迫下地鐡比你斬親呀

豬樣

推返重要post 唔洗曬時間屌佢 多謝合作

On9

正一仆街仔 如果今次我地贏唔到 就同你班仆街攬炒 睇下到時你仲有無工番 當我地爭取唔到既時間 唔好以為你可以無事發生 我第一個定同你攬炒

難怪似隻豬

呢啲人係咪淨係識番工放工連常識都無？點解可以無知到以為政治同經濟係可以分開⋯⋯

唔理政治, 只會搞到你冇飯食
唔係你想返工就有得你返

大家唔好停keep住！！
光伏持續 星期6/日咁行。
最起碼做到大6人唔敢黎，d鋪無生意。零售差，飲食業差，數據已經反映緊。 對香港經濟大受打擊！！ 政府 商家佬最驚就係經濟受打擊。

仲有港豬既咩

起底未

身型似隻豬 思想又係豬 港豬表表者

人頭豬

正宗港豬

所以成世都係做打工仔

做洗碗嘅
政治都影響佢經濟啦

食屎狗 繼續打你份牛工啦
比你既朋友睇下你隻肥豬有幾折墮

思維同個樣都同豬一樣

都算負面 聽到好銀耳

港豬真係豬咁樣

係on L 9

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

引渡佢上去啦 一睇佢個樣就知佢有係大陸叫過雞 有賄絡過公安啦

港豬噢

真可悲可以咁大個人都無腦。
到時政局動盪想返工？ 返屋企連膠花都未必有得穿呀

佢放响全世界都係豬

繼續做奴隸啦你

其實食飽飯咪再抗爭過，個個星期出只會越黎越少人

相由心生

有陣時所為中立其實先最唔中立

失敗就冇壓力嫁喇 齊齊訓集中營

港豬代表

on9有樣睇

死肥佬港豬

唔好鬧住
遇到依啲人應該 試著說
如果元朗恐怖襲擊發生係 XX站
你重返唔返到工 政府係咪應該正視白衫人問題

如果佢話要搵食
試著說
搵食重要 定係香港重要

最撚憎d人咩都話政治既野我唔識，我唔理。
而家咩係政治，警黑一家都係政治？ 政府唔理市民既意思又係政治？
呢d一睇就知唔睇新聞，返工等放工既死毒撚。

睇得出唔翻工冇錢買野食 人頭豬

贛鳩一身肥膏

呢D仆街真係癲，最驚焦土攬炒。
佢地越驚越要做

高下立見

一個月前仲有好多好多呢類人
只要唔係屌嘅，繼續感化！！

港豬只需要飼料

唔好同毒撚比
毒撚都有人醒 呢啲人毒撚都不如

終身為奴

周生好似姓李

典型港豬

祝你一世返工

推咗先 話知佢

Fuck 終於有人講犬儒！

祝你成世做狗

有班傻鳩仲係唔明

呢隻港豬 外型十分符合

嘩，人形豬

冇政治你一早失咗業啦

我都有返工
但經過調景嶺
我知可以搭藍綫走人一了了知
但見開始多人
就知道哄埋去人群就可以幫到件事
最後遲左個幾鐘返到公司

搵食咁重要 自己早幾個中出門口

中共成功爭取

屌，連自己真姓都唔敢講，廢閪

睇個樣都似大陸閪，逢係自私精都有個樣睇

奴隸獸

講得「政治唔關我事」真係此post已完

垃撚圾

因為有D香港人特別蠢，淨係識坐地鐵。

有藉口比你遲到都要屌鬼

似大陸人

相由心生 呢隻港豬好撚樣衰 仆你個街 返去豬農啦

真正港豬

社會渣滓

大把呢d垃圾，鬼唔望呢d廢柴將來中年失業進退失據

唔阻你一世番工

廢物 政治唔關你事
但姓乜都唔敢認

如果諒解，自然會變通，返到工。
如果唔諒解，就企死原地話人阻住佢返工。

整治逼到埋身啦屌你老母

豬撚到呢

唔使理

個樣睇落都算後生，諗野同d廢老冇分別
仲要有部份老人家已經覺醒左，條友個腦唔係塞住左就係唔見左

咁你又知唔知因為今次政治危機 香港準備攬炒緊

今時今日仲講得出政治與我無關，呀周生你真係人頭豬腦嚟，逃犯條例關唔關你事呀？警權無限大又關唔關你事呀？用下你個腦啦，淨係掛住搵錢乜都唔理

政治決定一切資源分配
真港豬咁樣樣

其實好多人真係咁諗
要打好輿論戰，咪撚齋屌
愈屌佢，佢只會愈反感

有冇人想搵佢傾訴

呢個位應該好多人匯豐人識佢

即係你起錯底囉

肥豬仔

連衛兵

咁都起到底

政治同你無關？
咁依家仲有冇關呀？

好員工呀老闆見佢講到咁，
俾佢晚晚都要OT,
咁鐘意返工，唔使補鐘或補錢喇

我係佢老闆，一定炒左佢

搵食搵食?! 冇自由民主人權, 周生恐怕你連屎都冇啖你食呀!!!

政治與你無關
過咗送中刁大即收割你
不過你個窮西酸縮樣都冇乜野可以收割
脂肪 刁大唔要

其實搞到佢關我撚事咩
佢遲到又唔係我遲到
都係影響佢生計姐

美國就係玩政治影響中國經濟

想瘋狂正皮你

做FX有乜影響生計姐

24小時都有得玩既

想出名

髮線都一樣

平時有無𣎴合作運動到遲翻工嫁啦 遲多兩粒鐘洗死咩

都

而家塞到你都同你無關

8.5 全民三罷

得，投訴去habc

我係佢腦細實炒撚左隻死港豬

祝佢去大灣區接受畜生養成評分

一睇就係港豬樣

屌都費事
睇多啲書睇多啲文章
玩少啲垃圾手機game睇少啲垃圾youtuber啦好無

返hsbc都咁樣諗野

政治唔關你事 你啲annual leave , benefit 都係政治因素𧗠生出黎架dllm

點解你選擇搭地鐵返工呀 都係政治呀dllm

你老母生你出黎都係呀dllm

其實佢都係做保險
利申 識佢真人

唔關你事？政治唔好，經濟只會倒退
叫你港豬真係個樣都成隻豬咁

政治唔關我事
我係政治中立
呢兩句仲難聽過粗口

收成期廢中

or大把sell屎冇數搵野賴

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

周生，你係咪都有糧出架啦，仲講搵食

呢啲咁嘅畜牲其實先最應該俾啲白衫打。
政治與你無關丫拿屌你老母

無腦

政治同你個撚樣冇關
咁點解你塞左喺月台？

人形豬？

遲下連工都冇得返

蠢撚到

動物園遲啲會有大量港豬進註

人蠢真係有樣睇!

肥仔有少少面善

你老味話到明不合作運動就係想你班港豬知道政治永遠與你有關！

只有呢類型既廢柴我是覺得佢地係毒撚，心又毒，口又毒，正一死廢柴。

藍屍係甘上下啦, 無腦, 眼光短, 只係識得講自己利益

一個豬樣 相由心生！

[black]接放工運動[/black]

送佢去勞改啦
咁就日日都有工返

On9又要衝出黎

垃圾港豬

等睇佢比警9／白衫人打死，無人救佢就最好

短視 無遠見 窮一世啦傻仔

真係豬閪有樣睇
只會諗食同訓，其他事都關佢地事

遲啲俾共狗統治, 你啲錢俾人拎曬去救國唔好喊, 公義法治不復存在, 啲香港公安唔使匿係差館強姦你, 直接砌鳩你生豬肉去勞改做性奴都仲得。

坐得太多肥到成隻豬咁 比機會你企多啲

難得有d傻鳩覺得政治同經濟係分得開

不合作順便做埋文宣
三擺 警黑 不合作原因 政府野全部都可以講

咁多人流唔好浪費 人地等上車都有啲野聽下

到今時今日仲可以唔關心政治
港豬都不足以形容佢
豬知道就快死都會驚

唔好人身攻擊啦，記唔記得天琦封信寫咩呀？

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

搵工咁重要就去搭的士啦, 仲係到逼地鐵

on9，如果唔係有班真香港人係度頂住，送中條例一過，外資撤資，佢口中所講既經濟就變做一pat屎

呢D人就係香港大多數
如果得唔到佢地支持，運動會失敗

天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

幫推

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全

呢一刻都仲可以做港豬 係不幸定幸福

咁撚肥都唔慌長命，仲搵食？

最撚憎衣啲人 7下7下，on99 個樣仲要成隻豬咁，真正港豬

想幫佢含

我公司it9又係WhatsApp講咁上下野

遲下外資走埋工都無得你返呀
去大灣區發展啦你周生

豬好可愛又聰明唔好侮辱豬

明顯起錯啦
對眼都唔同

你鍾唔鍾意都好，社會上奴性強嘅人係佔多數，個個都咁醒目個個都出人頭地仲邊有人出人頭地？

既然市民咁鍾意返工，點解我哋唔投其所好？

下次運動，就要等佢哋極速返到工！！！

剩係識睇眼前利益 , 做人冇遠見同垃圾有咩分別

而家咪就係因為政治抗爭而不合作囉，咁塞車關你鬼事？

祝你返工返到死果刻為止，同埋政治快啲搵你上門

一見唔對路就的士啦

政治無時無刻影響緊市民 經濟同政治絕對掛勾

要幾撚蠢 幾有奴性既人先講得出呢種說話

不合作運動就係要影響香港運作先work

豬扮人

影響自身經濟

返到斷氣前.

中共就是要你變蠢變猪。方便將來食用

萬五蚊今年加500
通脹加一倍

黐線，重要係後生嘅咁講

一個阿伯講啲咁嘅嘢你都會笑佢港豬啦

咁快啲去擁抱大灣區啦撚樣

到香港比人榨乾淨無利用價值先醒就喊都無謂

政治會決定同影響到經濟都唔明既人真係無得救

搞唔好政治， 經濟點會好：0）

推到有人識呢隻人頭豬為止

好多同事幫緊周生手辟謠咁喎

身邊好多人都係咁諗 要加強文宣
好似天琦咁講: 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

周先生:元朗恐襲又點，又唔係金鐘恐襲，又唔係斬我，點解阻我返工?

講到番工咁重要又唔變通坐其他交通工具
根本就垃圾
話你呀肥周

冇腦。點會唔關你事

傻鳩咁既樣

原來你地爭取緊唔使返工 誤會左

人頭豬腦

香港比你e種人害死，自顧自己眼前既利益

on 9

政治與我無關?
屌你老母 政治源於生活 活在世上 有乜可能完全唔理政治
講到尾 政治只係利益 人地轉個大圈搶你錢 你唔反抗仲要屌反抗的人?
痴撚線

大撚把義士都肥撚到成隻豬咁樣wor

港豬出沒

豬有樣睇

香港大把呢d 人唔撚燒到佢地屎忽，都唔覺痛

豬頭果然係配返個豬腦

抵你成世打份垃圾工

政治同經濟就息息相關ge，返去讀多兩年書先好出尼講野la

有料既彈性上班幾咁閒
無料既垃圾先會驚俾人炒

肥仔真係特別垃圾

可能佢做中資呢
其實我想講你屌個市民有咩用

佢係我師兄 佢文宣都好落力下 多謝佢

政治唔關我事但關我事嘛，你咁鍾意搵食翻豬欄食餿啦

唉，晦氣說話唔講咁多啦，好心你唔好淨係顧眼前呢一刻啦，做人對未來有啲規劃同想像力得唔得。如果你唔介意香港變到大陸咁，覺得翻工緊要過畀人剝削自由同人權嘅，我諗我都冇乜辦法說服到你。希望你做一隻快樂嘅豬啦，香港嘅未來我會為自己同其他手足爭取。我亦真心希望你可以安全快樂地做豬，唔會畀人拎去劏

祝你呢世日日都返工

枉為人

鳩生？冇錢叫雞又冇女屌 所以咪發晦氣怨人阻住佢返工囉

派4000蚊關唔關你事呀

周先生你生到成隻豬咁

If we burn, you burn with us

到今日 仲係唔關心政治 唔了解社會 只顧返工

真港豬黎

食屎啦，抵你日日做到隻狗咁

係唔係肥頭dup耳都係咁樣？我公司個隻豬都係咁既思想屌佢我都嫌晒時間。

香港就係俾依啲人害死

都唔似

屌咁勁，咁都搵到，係佢啦

政治同我無關 真係最無知既人先講得出

垃圾人型生物

屌你老母 真係港豬閪咁既樣

相由豬心

祝佢長命百歲 返工返足一世

經濟機械動物

個樣點解可以咁似豬

相由心生 成隻豬咁 抵你做港豬

姐係政府起公屋冇你份
因為唔關你事
政府派錢冇你份
因為唔關你事
政府有咩福利都冇你份
因為唔關你事
政府強姦你份糧收你強積金要你交稅
拎d錢起大白象
咁仲關唔關你事？
定份糧低到連稅都唔洗交

呢D人通常申請緊移民啦

人形豬有樣睇

港豬真係有樣睇

煮到半熟的青蛙。
強國無需香港人存在，第時連工都無得你返。

呢班愚民係有份令依家嘅當權者咁囂張
十年前我仲係小學生，票都無份投
佢地就日日係度做港豬，置身事外
香港今日搞成咁，佢地都有份

呢2個月開始覺醒嘅中老年人都仲有得救/值得原諒
但去到今日都仲講呢啲野嘅話
係香港重光之後，佢無資格係香港生存

返返工到死果日

就係要搞到香港先有效，先係不合作既目的

唔係馬照跑，林病care咩？

奴性好強

白痴！呢啲已經唔係政治！同自己有切身關係！

返工啊柒頭記著係996啊

「在各種無知中，最差勁的是『政治無知』。他聽而不聞、視而不見，他從不參與任何政治活動。他彷彿懵然不知道種種生活費用，如大豆價格、麵粉價格、租金、醫藥費等，全都與政治決定息息相關。他甚至對自己的政治無知引以為傲，挺起胸膛，高聲說自己討厭政治。這愚人並不知道，基於自己的政治冷感，社會出現了淫業、棄童、搶匪－－更可悲的是出現了貪官污吏。」

廢物

希望下次黑警無差別咁打鳩你

豬剩係識得食同瞓
人形豬叻啲，識多一樣：返工

點解連登仔都覺得鍾意返工就係港豬？大把人係一心一意覺得返工有意義有挑戰性有樂趣，大把人放工放假都願意埋頭苦幹工作或自學。
返工其實唔可怕，唔返工喺屋企虛渡光陰先係最可怕。
不如我又問下你，點解你咁鍾意打機？

政就是眾人之事，治就是管理，管理眾人之事，就是政治。
結論:自稱同政治冇關係就=自稱唔係人

唔想評論佢外表
但呢番言論真低能
冇政治何來經濟？
大陸就係冇法治，先係香港定總部

Ok 薪俸 100%

稅

無撚知無思想嘅港豬幾時先覺醒

你既生計與我無關

究竟點解仲會有依堆人講埋依d廢話

政治跟我無關，因為搵食重要啲，八號風球會影響香港運作。

經濟，生計，運作，全部都係政治

佢公司炒得佢啦
請隻淨係識坐地鐵返工打卡既豬

香港賣點就係開放
如果而家呢d 特色無晒 變到大陸咁
搵鬼買你d 股票? 外資都keep 住走啦

反中就係為搵食
中國殖民下，好工油水位福利全部中國人優先（只有警察呢啲維護中國利益嘅黨軍除外）

佢真心似隻豬

周先生要話俾全世界人聽自己係一隻豬

記住聽日早d逼地鐵番西工喇傻西
要出糧交稅比差佬買催淚彈鳩掟
買水喉碼加料
買騰條比白衫教仔

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

oink oink

死on9

死肥佬 你咪又係搭地鐵

真人好q高

呢個世界總有呢類人，目光短得只有唔好阻佢返工，又唔諗下班後生為佢日後繼續可以有機會返工而抗爭

社會總有呢啲基層人士
冇工開就冇飯開
又唔怪得咁多

咩人咪咩智商
祝你世世代代打份牛工

我都想一世有野做

做過總行 rbwm 既出黎望下
一撚定係佢 FX John Lee

都幾勇敢
今時今日對住記者仲咁講
佢係咪等緊收成期？

8月5
齊罷工

咁快有總行撚爆料

真係on9到極
家陣係 政治 會搞9你

食屎最岩周生

港共 中共阻左香港22年啦

真.港豬
呢啲港豬除左食就係食同埋食，政治？可能連新聞都唔睇

上至社會運動
下至買支可樂
全部都係政治
經濟背後就係政治

到時候有信用系統睇下關唔關佢事

你條廢柴影響香港運作呀 死返大灣區啦

係唔使返工都有錢落袋

唔影響既話，不如叫合作運動啦On9

明顯熟人